Código fuente del aplicativo móvil para Android que permite reconocer 6 tipos de estados corporal de una persona: "parado", "sentado", "caminando", "trotando", "subiendo escaleras" y "bajando escaleras". Puede encontrar el instalador del app para android en la ruta HAR-Android-App/app/release.
De preferencia, al usar la app mantenga el celular en cualquiera de sus bolsillos de los pantalones, boca a arriba.
El presente proyecto fue desarrollado para el curso de Inteligencia Artificial de la especialidad de Ingeniería de Sistemas - UNI. Ciclo virtual 2020-1.